<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cuistot du coin</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Cuistot du coin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jul 2017 09:40:02 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Test </title>
      <link>/post/2017-07-10-test/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 09:40:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-10-test/</guid>
      <description>oijoijoijij
jojojoji
joijoooooooooooooooooooooooooo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interview avec Claire-Hélène</title>
      <link>/post/2017-07-07-interview-avec-claire-helene/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 09:29:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-07-interview-avec-claire-helene/</guid>
      <description>- Quel est ton lien à la cuisine ? Ton histoire aux fourneaux ?
Je viens d&amp;rsquo;une famille où l&amp;rsquo;on aime beaucoup faire par soi-même ! Papa artisan, et maman, prof d&amp;rsquo;activités manuelles avant (couture, cuisine&amp;hellip;quand ces cours existaient encore à l&amp;rsquo;école) puis prof de techno. Elle nous (moi et mes soeurs) a donc transmis le goût pour la cuisine !!
Cueillette des fruits et confiture, gâteau roulé au chocolat pour noël, soirées crêpes, soirées sandwichs maison, sessions gouter chaussons aux pommes avec des restes de pâtes&amp;hellip; Je me suis bien régalée pendant l&amp;rsquo;enfance&amp;hellip; Pire que ça, je n&amp;rsquo;ai pas connu la cantine, j&amp;rsquo;allais manger tous les midis chez mamie qui nous faisait de bons petits plats avec les produits du marché&amp;hellip; J&amp;rsquo;ai donc toujours été baignée dans le fait maison et la cuisine !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interview d&#39;Ahmed</title>
      <link>/post/2017-07-07-interview-dahmed/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 08:59:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-07-interview-dahmed/</guid>
      <description>Cuisiner est pour nous une passion. Et toi, quelle est ton histoire avec la cuisine ?
J’ai toujours été attiré par les bonnes odeurs qui émanaient de la cuisine. Je me rappelle des cuissons au feu de bois que réalisait ma grand-mère à l’époque lors des grands repas de famille et j’aimais trainer en cuisine.
Pourtant, les hommes ne rentraient pas dans les cuisines au Cameroun, pays dont je suis originaire, et mon attrait pour la cuisine était très mal perçu par mon père.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interview de Takako</title>
      <link>/post/2017-07-07-interview-de-takako/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 08:09:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-07-interview-de-takako/</guid>
      <description>Cuisiner est pour nous une passion. Et toi, quelle est ton histoire avec la cuisine ?
J’ai toujours été attirée par la belle cuisine, les beaux produits et les manières de les sublimer dans nos assiettes et à nos tables. Quand je vivais chez mes parents au Japon, notre voisin tenait un petit restaurant qui ne pouvait accueillir que quelques personnes chaque jour mais où tout était très beau, de la décoration de la salle aux plats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Another Hugo Post</title>
      <link>/post/another-post/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;toml-yaml-json-oh-my&#34;&gt;TOML, YAML, JSON &amp;mdash; Oh my!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;One of the nifty Hugo features we should cover: flexible configuration and front matter formats! This entry has front
matter in &lt;code&gt;toml&lt;/code&gt;, unlike the last one which used &lt;code&gt;yaml&lt;/code&gt;, and &lt;code&gt;json&lt;/code&gt; is also available if that&amp;rsquo;s your preference.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>